Теоретический вопрос

1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

1. Функции в программировани нужны для того, что-бы избежать дублирования кода. Написав код один раз, мы можем вызвать его сколько угодно раз.
2. Аргументы функции - это параметры, которые передаются в функцию для обработки. Они подставляются вместо локальних переменных фунции.